自己慢慢大個 領悟到要做到容忍同忍耐係幾唔容易嘅一件事

係咪證明自己已經唔再細啦

有無人有同感